武漢肺炎係我隔離

推介各位用下呢個網站
點解咁好用都唔用
你地班香港人知唔知武漢肺炎總有一個係左近
叫封關叫十世都唔封
班高官又盲又聾又冇腦
仲想靠政府？不了 我選擇靠自己

呢個網站入面好詳細提供武漢肺炎係香港既情況同資訊
只要打地方名就搵到自己附近有冇確診者經過或居住既地方
入面亦有關於抗疫既資訊
抗爭之餘都要小心身體
全城幫手推

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

屌
我去過其中一個地方
婚禮食屎狗